點樣先可以上堂唔訓著

升左上Year 2之後幾乎堂堂都訓著，無論前一晚訓左四個鐘定八個鐘都係 已經逼自己飲d高糖分既野飲都搞唔店 有無巴絲有經驗分享下，再咁落去等收皮

留明

唔上堂

一路上堂一路食爆炸糖

利申:試過work

唔訓著唔難
唔發夢先難

樓主是咪有糖尿

打住邊爐上堂

邊打機上網邊聽書

無

要訓就要訓架啦

即係個堂你無興趣

或者你已經老了

炒撚左midterm佢 你就唔敢再瞓

較個電話鬧鐘係呻吟聲
每5分鐘響一次

我飲開黑啡

苦完個人會精神少少

坐第一行

叫朋友叫醒你
利申 單機上堂

有年讀書又係咁,堂堂換左課室都仲訓得著,天地堂又訓,下午off返屋企又訓
最後果年暑假入左醫院住左2星期

睇中醫調理吓

坐最前

高糖分梗係眼訓啦

咁食咩先唔眼訓

懸樑刺股咪得囉

推